PTGF都係人

你班ching做乜撚野啫
做咩係咁推po啫

人地係同一樓一差唔多
搵餐飯食啫

人黎嫁咩

臭雞黎咋

個閪臭jeh

師兄識雞